---
date: 2016-09-23T18:30:34+08:00
hiddenFromHomePage: true
tags: 
- 作文
title: 父亲
---

瞎写的小作文系列...

<!--more-->

父亲这古铜色的脸刻画出了他这充满磨难的一生，纵横交错道道皱纹的沟壑里写满了岁月的沧桑，坚毅而慈祥的眼睛深陷在枯黄的眼眶里，好像在盼望什么，微笑地望着远方。他的嘴唇因为一直没喝水而变得泛白而干裂，粗大却干枯的手上沾满了劳作时地里乌黑的泥垢，或许手捧着的那碗绿豆汤能消除他一天的劳累。

父亲和千千万万个普通的中国农民一样，在广袤无垠的神州大地上辛勤耕作了一辈子，为无数个中国人奉献出了自己的一生。

![父亲](https://t.halu.lu/t/115/fhdwebp)
